點睇達哥奶共奶到出曬面

最新條片 竟然係「刺客信條」
係人都知得大陸仔會叫信條，正常香港人一定會叫「刺客教條」

Haters gonna hate

條友死唔肯玩任game

點睇樓主係咪五毛?

達哥你不如死上大陸鬥魚tv熊貓tv果d度直播啦
果度就一定係刺客信條

前果排講砌機 又成撚日咩顯卡 幾多G （GB）
散播咁多大陸詞語唔知有咩居心

吳孟達=達👨🏻
劉以達=達👱🏻
林慧韡=達🐶

達狗

琴日用左大量蝗語

以前我地香港人打開都叫刺客教條
邊有人叫刺客信條

系

叫開嫖客信條

你on9?
不嬲都係叫刺客信條

依家d新移民都大個仔了

教你老母條咩
不嬲叫開信條

達哥講蝗語 出賣兄弟 出賣香港就無問題

連登KOL

講句刺客信條 又出賣兄弟 又出賣香港咁 笑撚死

屌 撚有叫過刺客教條呀？
我係香港一向都係叫開刺客信條
教你老母咩 樓主先係奶共個個？

今日接受得刺客信條
第日就唔好話咩顯卡空調 克里斯蒂亞諾·羅納爾多有問題呀

佢講事實喎

達哥不如直接講普通話直播算啦

唔好玩咁多老翻game啦

大陸仔自爆

遊戲我唔清楚 但至少佢套電影係咁樣譯
巴打係咪啱啱大陸落嚟未改到口呀

成日上大陸網download破解版黎玩咪會咁叫

笑撚死 就係香港先叫開刺客信條呀

「達哥 刺客教條：起源 EP1」

一直都叫信條

之前仲係信條 佢改咗 你入去聽佢都係講刺客信條

上面條柒頭自己入去聽下啦

睇到咁多負皮就知達粉大部分都係大陸落黎既細蚊仔

如果唔係蝗語 洗咩要改
改得就證明佢本來用緊個個譯名係大陸黎嘅

大陸達

叫開 嫖客信條

奶唔奶共唔知
但玩ubisoft game一撚定係on9

上面就有一個大陸仔

我係達哥緊係開托埋內地市場

fatfat

你個五毛狗梗係覺得冇問題

回歸後出世先會跟達哥咁叫

有睇達哥
睇台灣介紹都係叫刺客教條
叫刺客信條真係有D特登咁

由一開始玩既人就知係叫開刺客信條

係大hit左分區冠名正式先有人留意返台灣係叫刺客教條。

毒撚五毛真係好恐怖
你不如出街行一轉睇下叫信條定教條既人多

其實達哥不嬲都反共 只不過人紅咗唔方便咁直接講
不過算啦盲反撚根本唔在乎達哥奶共與否 只係不斷搵位入攻擊佢 那怕只係講錯一隻字

反共反到收大陸錢開公司

我成日中伏

奶共奶到雨傘運動嘅運動發言支持學生
奶共奶到玩watch dog 2嘅時候藉揮春黎諷刺中共
收中資開公司=奶共 你d logic都幾有問題
咁你買made in china 嘅嘢都係奶緊共啦傻閪
都係嗰句啦你為反而反 我又吹唔脹嘅

而你奶共就得0.5一個post
我明你點解咁葡萄架啦

請問佢依家仲有冇做你前半段講既野
收中資都唔奶共 咁你講曬 咁阿gem都冇奶共啦
我都係果句 你為撐而撐 我亦都吹你唔脹

達哥明明係寫刺客教條bor
樓主文盲?定老屈達哥?

自己追post啦 唔撚想再解釋啊 柒頭

其實台灣好似都係咁譯？好似唔只大陸係咁譯？達哥奶埋台

連登仔人紅必反

達哥直斥電視直播人大和施政報告毫無意義，播吓都市閒情... 煮下餸咁仲好！

由佢岩岩直播開始睇 佢一早變左質啦

gem係完全表現出自己幾咁奶共
達哥直播嗰時好多時都係踩中共

起碼都改返,如果知譯錯改返都係有問題死都要屈人奶共咁無野好講.

有睇開達哥都知佢係咪奶共啦屌
成班唔知情懶醒好威威咁話人奶共大陸遲

達狗發布政治冷感信息 咩目的

gem係因為佢上面有觀眾 佢為咗搵錢 有必要咁做
而達哥既觀眾全部係香港人 佢冇必要表現出黎甚至唔可以表現出黎 但佢又唔自覺咁暴露出黎
即係 gem=真小人，達哥=偽君子

信條好似順口過教條

你講得多咪順

死大陸仔

達哥係用開盜版 windows

邊有用開，windows單嘢第二日都即刻買返正版啦，何必死咬住人唔放？

新裝windows，未過30日試用期一樣會出現達哥嗰次嘅情況，都會係提你啟用系統嘅。

未過30日試用期唔可以話係老翻，試用期係合法使用的。

係囉 叫宇智波都係奶共 應該叫內輪

不嬲都叫信條

樓主支那仔無機打?

咪踢爆人啦

睇唔過眼姐

支持樓主

班達粉仲係到死雞撐飯蓋

達哥自己都默認 係班信徒不願面對

啞咗即係佢自己都唔知做乜事
咁嘅情況下咬定佢係用老翻對佢根本唔公道

根本佢呢個情形任何一個用緊試用版windows嘅人都有試過

單憑咁樣就話佢用老翻係唔make sense

達哥都默認自己係老翻狗

達粉仲要幫佢護航

又屈

連登偶像達哥幫支付寶同支那天貓賣廣告.........

駁啦 求下你地駁下啦

樓主又嬴
隻達狗收完紅色資本既錢
而家仲幫天貓賣廣告
真係一個見錢開眼既偽君子

你講乜嘢啊
奶共奶到雨傘運動嘅運動發言支持學生
奶共奶到玩watch dog 2嘅時候藉揮春黎諷刺中共
收中資開公司=奶共 你d logic都幾有問題
咁你買made in china 嘅嘢都係奶緊共啦傻閪
都係嗰句啦你為反而反 我又吹唔脹嘅

binc

幾撚時支持學生呀
講個幾句野你自己想像咋白痴仔
佢由頭到尾都畏首畏尾
收中資唔奶共咁成撚日講我地中國人夠唔夠難聽呀
GEM叫特首加油個D就叫奶共
達狗就唔係呀

屌原來係第3頁REPLY黎
自

達哥而家啲收入

講得好